舉報老闆

因為我人工高(工場內）老細縮皮炒咗幾個伙記包括我丶而家叫大陸廠D工人每星期一至六系香港門市幫手丶想老細（坐）有咩計！

庇護工場？

賣力工作

系你老母

沉